屌，點解推唔撚郁？聽日上水有行動啊

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

Pish

11

12

13

14

Push

15

16

17

18

19

20

21

22

23

24

推

25

26

27

28

29

30

幫推

31

曱甴平

本身真係唔知

32

33

34

35

36

張文宣可唔可以整靚啲

37

38

推推推推推

唔係我整tg gp攞返黎

行動po呀 屌晒你地

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

39

push

40

41

42

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

43

44

係咪架 之前上水試過有幾次假文宣

今次堅啦

45

46

47

48

49

50

puah

51

仲要記住5號 上水遊行

幫手推行動Po!!!!!!

52

係咪有個光復上水遊行

雖然覺得和你shop好D
但都推

係

53

有活動

54

55

北區係咪又一堆大陸人shopping 了

「我冇嘢講」

因為無人推

勁抽

聽日元朗都有

pish

推撚爆佢

等咩

56

真係唔知有幫推

721

57

up

58

59

60

好撚奇怪，好似呢兩日突然多左好多地區活動

觀塘撚幫推

推一下

咁咪好

行動推

屌 成個po得你推

剛先講起做乜無人睇到上水

但呢個係咩人吹雞搞架
如果突然得滯人少就好危險

北區 上水tg gp講咗好耐

me too

Sosad

612 721 831 101

北區撚表示
不論成功失敗，市區撚必須5-6點前離開
因為上水平時7點自動變死城 條街靜過鬼

光復上水

和你貼 連儂廁

- 分享自 LIHKG 討論

行動po要推

tui

幾時搞，完全唔知

留意下tg gp

p

點解推唔撚郁?聽日行動 今晚先開始推

出得行動post即係班警渣都知會部署，萬事小心，緊記Be water.。
萬一唔好彩真係被捕，試下即刻爆句「自己人呀，屌你老母！」0.1秒既猶豫已經有機會甩身。

幫手推下

gogogo!!!!!

推呀 聽日要見到曬你地

Pushhh

今日屯門都假既 唉

北區牛在此

驅蝗

推！！！

感覺得好少人
完全冇咩人知 咁樣好危險

所以我先開post推

北區真係邊境第一防線黎
極多支那狗

Push呀

㩒錯制，再推！！！

千祈唔好火魔燒水貨

推推推

q

Tui

上水不了
太多分化狗冷氣軍師

無知一問，28同29係邊個搞手？
我淨係知五號

唔好放棄呀手足

北區tg Gp

唔知

屌 唔係1月5號咩

1月5係另一個，申請不反嘅遊行

好多mon post 狗喎

今次北哨(北區公海驗證資訊站，tg: @northstation) 都有出呀

Up

聽日呀

仲有千其唔好倒瀉可樂去水貨

入黎推呀 我都係啱啱先知

我要見到大家

行動po pushhh

周末冇定去就黎大東北觀光啦

香港獨立

睇完依個post先知 快啲推畀多啲人知道呀

好耐冇去過上水了

快推

推

［真係冇人簽］所羅門發起白宮聯署：取消北京2022冬季奧運

我屌哂你哋老母 係咪光復左香港 五大訴求達到左啦？ 做咩成個熱門都係食玩膠post？ 如果呢個post上唔到熱門 冇哂行動post 我正式宣布呢個運動真係玩完 連登已死 連我個淺藍老母都問啲暴徒係咪搞完事 外國戰線著哂火咁大粒核彈都冇人理

光復香港 時代革命

推呀 光復上水！

啲蝗會唔會已經返晒支那？

堆

北區撚表示，就算你係北區人/上水人，都要小心跟尾狗！！！！！

唔好直接返屋企，上水咁多上水粉嶺巴士，求其上一架再突然落一落車，再唔係扮搵銀仔最後一刻落車車

上水咁近ptu總部，
真係要齊上齊落
不受傷不被捕呀

北區撚出嚟

Tuii

光復香港

蝗 年中無休，除左年初一二三

借一借位 最新差35000 人
呢條係新 唔係上星期簽夠個條 好多人未簽
（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》

#776 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

睇人地幾緊張 大家幫幫手 30/12 截數 最後3日
———
1.1 維園見

就算聽日冇咩人
都要D水貨佬都會嚇收工

希望舊墟可以見到催淚彈放題

垃圾哨群

呢局放棄左好撚耐
太多fake哨 唔報哨送頭
公海又多冷氣軍師
利申 唔會送頭

拉

光復啊！

記得宣傳埋元旦遊行

咁點呀 唔夠人就唔好搞

聽日好多大陸藍絲黎

一陣比人一夾就GG

無可能宜家先取消啦

推，北區人要蒲頭喇

咪搞
送頭居多 根本連北區自己人都唔爭氣
位置又差

其實真係唔明點解d支那人咁鐘意落黎買野 又話要餓死我地 點知轉過頭一車車送落黎

多到仆街

光復

各位萬事小心

娜娜推吹吹

真 好多時北區行動都唔多北區人
係要發生大單野先會多人
我唔會支持或反對
但如果需要跨區入黎既朋友 再諗下先
利申 北區人

推！！

同意，但我次次都有去

每人一枝可樂，見到蝗就倒埋去

嘉盛撚未驚過

#手足投稿 #admin自己投稿
上水和你shop重點留意事項：
0. 必須熟讀地圖，唔識路請搵熟路手足帶路。本區熟路手足盡可能協助外區手足逃生／離場。
1. 便衣狗並唔會單獨行動，附近必定有同伴。
2. 有便衣狗的話，附近一定有一隊防暴standby，救人時間大概只有30秒。
3. 切勿穿著容易辨認嘅衣物，例如紅色衫，有LOGO嘅衫。
4. 預早計劃逃生路線，亦需要計劃後備逃生路線。
5. 預留逃生位置，亦即係企疏啲。
6. 留意狗隻部署，如果發現商場／手足位置已經被包圍，代表狗隻即將清場，逃生時間約只有2分鐘。
7. 要屌狗唔該企前面，企後面屌狗會害死前面嘅手足。
8. 食花生／屌狗，請預留緩衝距離(最少10米)。
9. 打狗屌狗唔係主要目標，商場／鋪頭做唔成生意已經達成目標，切勿戀戰死守。
10. 目標達成請轉場，勿死守空城。
11. 上水天橋四通八達，請好好利用。
12. 小心回馬槍。
邊度重狗就唔去邊度，be water.

credit: telegram channel 北區驗證資訊站 (北哨) 27Dec 9:23pm (@northstation)

PUSH~

食屎啦屌你老母
你地哨群公海搞撚到幾撚多人送頭

聽日光復上水

推你上去 小心跟尾狗

和你SHOP【和理非需要JOIN人組隊】
唔好浪費200萬人的威力! 重要係，唔使再送頭!

[第二份德國聯署] Enzo Mazak：得返兩日咋，我唔撚會放棄直至成功。香港人去哂邊？你地都唔好放棄我ok？

幫你推

1月5好似有人入紙申請上水遊行，你呢個邊個吹雞架

Bump

北區人有爭氣

上次圍中大果次

上水有開到花

不過位置差係真

要出去真係好難 得一條吐露港

P牌照推，好能憎D支那水貨客，真係要光復上水。

上水人

Pushhhhh

區區都要關注

尹議員呢次仲出唔出來幫手？

聽日行街咋

唔好取消，我聽日出來撐你

多謝手足

加大宣傳力度啦，越多人參與越好

北區手足應該好多都知，係出面區無咩宣傳

如果唔係地頭蟲最好街坊裝出

唔係好難走

行下街就好啦

唔駛急，慢慢黎

不要說推 試着說 一月一維園見

跟大隊行街幫手

推呀

目標係防暴入商場

一入啲鋪就一定關門

要閃得夠快

唔夠人就入啲鋪扮客人

拎起衫褲話要試

入下fitting避下

沙田有人向警方掉咖啡罐，警方即時後退

真係第一次聽...
推

聽日出來撐手足啦

收到

外區人多麻

唔係1月咩

唔好彩就會封商場
執生呀

咁靚嘅文宣都無人則嘅

大家小心

貼

小心為上 睇左攻略post先

[卧底多圖]剛剛朗豪坊喬裝狗捉人 揭示衣著重要

3點好似遲左少少好多水貨狗晨早流流就黎

係，不過好過冇下次改善

曱甴近平推

推唔撚郁

p牌推唔郁

上水需要大家

前車可鑒
以聖誕手足提供嘅經驗
北區友一定要背熟，唔好衝動

如果蝗蟲走晒即收工
不留戀 不屌狗
隨時會封晒出入口

呢個唔係反話，真係唔好
講咗好多次唐樓好危險
永遠唔知樓上係咪手足/手足家人

29號黎！

無知一問 和你shop 其實係咪冇犯法 佢拉你都做唔到啲咩? 非法集結?

封商場就任務完全完成

因為一定會要求所有鋪既人走人

到時手足要閃人啦

冇收過風既

上水

推 屌鳩啲水貨客臭閪

push!

惡法有好多條 23條 國歌法排緊隊嚟

第一張幾靚

屌，好日唔入去
班大陸佬搞到地方勁污糟
一定係全港俾蝗污染得最嚴重嘅地方

下 完全唔知

推郁佢啊

小心

Shop 鳩佢

老實講睇你做過啲乜，
有冇煽動人、有冇擾亂秩序等等。

如果真係行街look咩都冇做純粹行街運吉其實冇罪可言，呢樣係和理非最適合做。

但都係果句，小心便衣狗target你一直影你一舉一動

推

btw
1月1 維園見

Z

上水牛要出動了

幫推 萬事小心

真係唔知

唔係上水粉嶺沙打人最好就唔好入去

應該收晒風，聽日冇乜人喺街，估計好多舖頭晏晝落閘。

咁咪好，大家咩都唔洗做已達成
提早平安回家

緊記達到效果就得
唔好停留屌狗

唔好意思,係唔係我有啲outdate,乜唔係1月5號有一個嘅咩?
點解無啦啦28、29號又會有個嘅?我想知幾時話搞架?(真心問)
同埋會唔會有少少突然呀,28號搞嘅活動,27號先至推post,外區Ching好難入去
上水唔熟好難走,咁樣貿貿然搞個活動號召啲人入去上水,一陣間唔熟路嘅人俾人一網成擒,令到唔熟路嘅手足們白白送頭,好似唔係咁好喎

推 教訓水貨佬

其實上水黎講商場算少水貨店
附近既地鋪水貨店先多撚到不撚知所謂

1月5係遊行，呢個係自己行街。

我知道左接近成個禮拜架喇
但係文宣只集中左係粉嶺上水區宣傳

同埋非區內人最好唔好入，如果人哋收風，條街一早冇人的話，其實達到目的，可以唔使去。

OKOK,最緊要粉嶺上水嘅手足知咩事就得啦
如果其他區嘅手足想入去,記得搵上水人/熟路嘅人組小隊啦
大家最緊要可以全身而退

最緊要係會有好多便衣狗

大家要小心

記得聽日係行街！！

咁你商場多人好正常行街

但係地鋪就⋯⋯冇咁好行

1月1 維園見 勿打尖 請準時

gogogo

721 831 101 1111

但今次都係針對水貨藥房
入商場搞個機會微D

外區表示上水好似好難走

年尾 班柒頭又落黎香港辦年貨
火車明顯多撚左好多人 屌

唔係好似,係真係難走
入去之前請三思,要入就搵啲熟路嘅人一齊去

bump

721831101111

推文回覆

啱呀，其實同商場理念應該係一樣，令到佢哋做唔到生意已經好夠

咁樣個難度會大大提高⋯⋯

究竟行動post推唔郁？定係太多人開post打散文?
我等今日行程要靠搜尋先搵到!好彩我過上水都近近地淨tg到講有咩用!都係區內人知連FB都見唔到有大家15:00去到見唔好遲到呀！香港人成日遲到

咁都好啲, 起碼唔止我一個留意到上水廣場

推趕走水貨佬

商場最怕的，就係我地要攻陷的

陣間見

咁突然？之前聽都係1月5號上水遊行？

3毛仲捉你唔到？
起底都知你乜嘢料啦 呢度三毫子畀你嘅
快啲死全家喇你都 定係已經死哂？
又想靠呢啲嘢嚟黑化同分化我哋？

今日shop嗰日遊行

咁就唔好俾佢少人

岩岩行過上水匯,成個大堂打曬蛇餅等上樓上燕窩

咁突然做咩

相反1月5號 果個 光復上水 就聽過

嚟喇

唔係突然架
北區公海講左成個星期

推一推

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019

另外仲有德國聯署要簽呀, 得番二日

你睇下Enzo Mazak 幾撚失望 你睇下幫我地嘅人幾撚失望

公海

點解你冇熱門😢

其實最緊要mon post狗入商場

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

Push!!!

上廣已有便衣狗巡緊

禁錯制
再推

3點見！！！

又話1月5號？

仲未上熱門

上水好撚多大陸人呀屌

點解上唔到熱門

係味已經冇左件事

喂屌 上水人呢？

下午三點

上水和你shop

上水好撚多大陸人佢老母

現場多個商場都逼爆人

不過係逼爆大陸人囉 屌⋯⋯

仲有一兩個好似便衣行黎行去

小心啲

除夕開花
元旦大遊行掩護開花

去上水

商場最怕的，就係我地要攻陷的

我推唔郁啊

我地就係冇大台

所以先要靠集體力量幫手推比大家睇、比大家諗

3點呀

準備食野出黎呀

同多啲人講

我無嘢講

仲有一個鐘就係了

好緊張

好耐冇去過上水

大家快啲上水

去行街去行街

一齊買水貨

畀啲聖誕氣氛水貨客

大家要出黎陪我行街呀

水貨客同我講話賺夠了想一陣大家一齊賺

快啲出發黎大東北玩啦

好多北佬等緊你地黎慶祝

新界西就去元朗 新界東就黎上水

好想一齊行水貨街

等唔切了 好緊張

大家準備出黎呀

出啦出啦 仲有一個鐘 上車未呀

一陣見

————————————————
五大訴求 缺一不可
一月一日 維園再聚
一九之仇 二零必報

成日話水貨情況好咗，好你老母呀，日日都係一堆人係度執貨
出嚟啦上水人

Yes

喺上水，超多水貨，行過唔該踢下d水貨

仲係好多水客

各位，上火斜路已經有幾部狗車

好多便衣 小心d

推推推推推...

TUI

上水火車站附近有2架豬籠
上水中心就有3架

除夕各區和你shop
元旦大遊行掩護各區和你shop

推爆

班水貨狗已經淆到迫晒上火車走

新都仲係好多大陸人

天橋位有幾個便衣 小心

3點啦

冇料到呀

快啲黎啦